日版101顏值...

好似差咁少少...（除左個別小哥哥 豆豆 心心 波波 明明 斗斗）

我建議黎緊EP5 5好帶他們做GYM
組團去韓國整容/學化妝會比較好...

認同請分享🇯🇵💘✊🏼

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

落地獄啦25狗

又落==

💘✊🏼

本來5想貼圖的...

乜撚野叫顏值
又用哂大陸字

下== 您大陸閪做user name

牙喱係exo
甘exo系咪大陸閪團

系 要踢走哂大陸閪先得✊🏼